幾時會有消防員招聘啊？

如題

我等左好耐啦🤣🤣

唔請弱智，可以慳返。

今晚發夢啦

歡迎join tg group